[足球撚綜合討論區]賭波不睇波賭來幹什麼？(1915)

。

誤中。。手機開。。慢。

冇人

南美狗真係得哥倫比亞正氣

全部都weak 未醒

半0全3抽1

含撚

不了

留名先

智狗半0全3

dllm
墨西哥狗唔撚識入

劇本 0:1

山狗仲鳩流流?

炸

屌你老母又炸

又炸

哥撚個場係咪未派

右入一球 0:1

智狗加油

入左一球 右入多球

0球到尾

炸兩次的
智狗好波

大波已死
介賭啦 介賭啦

炸完咪比人goal

炸夠未

唉 炸撚夠未

呢兩日西波 可以戒賭了

好心友賽就咪搞咁多野啦

炸完未
比我收返個2.5大波喇

球證肯撚定買咗細波

見到球探寫,町田就算排頭2都無牌照升日職,咁撚on9?

起身見四串一 捷克輸半

墨fg已死

大波已4

設備唔夠

收錢

墨糕

又fake

又炸？我屌你老母呀

炸三次2.5 大

炸3球

炸左三球

墨西哥入既波同我全部炸晒佢

智利頂緊

智狗好波

炸2.5b cashed

德島劇本

啱了互炸夠了

2:1 FT

根本球探on9 除左第一球 其他全部都無入過 係網側

01

智狗10

墨假俾人goal

我屌你炸乜撚

要炸幾多次

笑死

0:1 右入左

好假 炸3.5b

365狂炸

球證買左0-0

炸4球

真？

球證買左無入球你地未收到風咩

球證：我話今場無入球就無入球

強行00

食屎狗

屌又offside

dllm 炸咗4 球

呢球係越位

智狗快入

球証無入球力場展開

呢球真係炸

轉頭出左場就俾人槍殺

正常應該3-1

J田要升班點輸？

智狗

細波收蚊

上面巴打唔係話升唔到咩

升唔到 球場問題

設備不足

3:2叫糊

痴撚線 我條五串一就係斷呢場
屌你老母南美球證

屌！ 炸撚斷晒兩條飛。南美波賤到 尋晚巴西

屌你老母墨西哥

呢場踢到少林足球咁

買左細波嚇撚死

開心死

唔明有咩好驚？
一直都詐
就算入咗一球都係1:0

真0-1？

智狗gooal

真0-1

屌，球證買左智利

智利10

真 直播都01

屌你老母墨狗

Goallllllll

1:1

墨狗好似一球都無入網

墨狗廢撚過港隊

goalllllllllllllllllll

右入左一球 1:1完場

智狗 不反智狗一日

又係絕殺

智easy

智利好波

山狗屌打

6點暫時睇好山口組同jj客晉

好正氣呀最近d波

1:1完場

3:2 cashed

智狗炒人7粒 今場受讓

中 留名頭十派我50

停反智狗一天

我了

尊重下我

智狗係智利定智蛇

點解次次都係睇低町田
明明好撚勁

明明少打2場落後山雅4分
贏埋就升榜首

好想佢做低山雅

拎榜首升唔到班有咩用

由得賤種松本上去柒咪仲好

町田係咪都無得升 拎個冠軍都好呀

留係日乙年年拎冠軍

山狗朋友隊又贏

墨西jump埋

想要山口

頭先明明墨西哥1: 0點解會智利1:0

智利
不過輸左個大波嬴左個客勝
最後都只係嬴多左唔夠100蚊返黎
因為太少注

町田升唔到班咁搏做咩

山口坐和

冠軍獎盃同獎金

呢排咁正氣波 收息執幾多

雲加之力
炸3球

其實唔係好正氣....

好多時都係買唔切搞到搵少好多

識買一定買雲加對家

6點買乜好

町田xJJ諗唔諗得過

最正路既都有贏 但有時最正路既都冇買到

町田高水平半

買左智利大波想死

唔知佢幾時認真

定係留錢買水原？

屌 比利時琴晚半2全2
大波斷我4x1 想死

唉屌佢老母咪撚講 炸足成場

三串四 秘魯輸半

有興趣可以入青爐

垃圾爐入黎做乜

好正氣呀屌

狗會派錢未

前排都仲幾好。不過e個月有d回落

成日開埋啲鬼盤，買佢又和，唔買個陣又贏

普美巴

町田會唔會撚手足

小勝

跟實了

町田鬼到 唔係又和丫？

町田係咪排第二都唔會升到上日職？
今場風流波？

早場中2輸1又賺得幾百

狗會肯派未

升唔到

今日啲波全部都閪 又可以休息一日

日假話咩爭排名個啲都係廢 你見佢咩都唔洗爭就會贏比你睇

其實你地成日話町田無得升hea踢
佢咪又係成日贏

正解

當你覺得佢勝算十足就會輸架啦

尋晚兩場都嬴得險 巴 法國

巴閪

贏到就算啦 唔清算佢

好彩無睇直播 唔係嚇死

買完訓覺最啱
5場盤中4場 不過全部半格 輸比利時

町田實嬴 我話既

町田點解第二都升唔到？
因為未有日職牌?

埸地唔合規格

水原同濟洲都咁西 唔識買了

町田平半仲要高水咁撚抵

All in町田了

一定要山口 有睇上場都知山口有料差運

町田回到1.99, 全世界上呀

場場都話町田升唔到班hea踢
我就話佢地無晒包袱 踢得好放

已入山口

山口半大

10.5b

三星100%？

有無重注大船

個post開到咁撚柒 邊撚個開架

之前有巴打話 町田被收購 仲有得升
唔知真定假

錯就要屌

你等我一陣 我打電話去問下

咪又係西波一場

而家波post事後係咪冇人屌

女就屌 仔就唔屌

町田未開波已經想gel

Gchi

町田澤維亞 10.5/11.5 角球大

唔係收購，好似話搵到sponsor 肯出錢搞好個場

高蛇

Thanks for your support

一開波連c

搞咩水原回到咁

點解開10.5咁高中位

町田最多咪和
山口贏唔到架
上盤補和👌👌

全世界都貢開

Dllm, 西灣回到

町田冇得升班就唔好撚踢啦

line-up

要all in町田了

細波高水派錢，多角=唔入波

山口fg
jj 聯fg

智慧齒

好耐冇見

智仔回滿血重新屠狗

害人不淺

黎緊星期日朝早,下午都屌唔到波了要返工
係得星期六先可以全日屌波
要返星期1-5,日

有工返夠充實

山口低水平半

町田回到上天

2。5細有無同路

買左早飛既有福了

慘。港奴級跌多層

要轉平手了

要什麼？！

琴日烏雞

今場要角大

同路

平手要町田

大船係町田?

琴日閪左場日假 今日再黎過

町田澤維亞

琴日轉平手要咗德島就中伏

町田半一即買

入球？

串1,2場入球大

球探話町田個場大雨

清爐呢

肥牛日職幾準，松本果日起機

町田澤維亞近期發生了一件大事，日本著名互聯網公司CyberAgent老闆藤田晉以11億4800萬日元的價格，收購了町田俱樂部80％的股份。町田老闆下川浩之氏表示球隊由於場地配置不達標直沒有升級J1的資格，如今俱樂部有大企業扶持終於有望實現衝擊頂級聯賽的夢想。從球隊近期的戰績來看，雖然本賽季他們仍然沒有升級資格，但是下賽季的遠大抱負明顯激起了球員們的戰鬥意志，聯賽近13輪保持8勝4平僅1負的高調戰績，並且其中7次零封對手，防守端的表現非常出色。不過由於前兩天的惡戰影響，本場主帥相馬直樹可能會採取稍微保守一些的戰術，好在主隊近期主場進攻萎靡，或許真的很難對町田構成威脅
士氣波！

紫色有無意思

今季都係冇得升 要等下季

所以我要主盤！

町田有無真飛支持

fg 2000 away

雲加買咩

半大已入手

無撚辦法搵唔到工
焗住要做D閪工

收到！
Gunned
Last night也大針了

兩場上盤串埋

同路 1.5半大

same road

有冇角大

高蛇角大

ok!

高蛇呢排

準唔準

即入角細

電叻出咗水未

水原好抵買 開錯盤咁制

主隊主場入28,失30
客隊作客入29失19
初盤客-0/0.5高水之後降盤中高水
主呢排低迷，客上場反底加上有往積
正路應該開半一，平半仲要高水
我唔睇好客
利申尻講

町田實贏

準到仆街

就算係平半，都好應該係低水1.7咁上下

諗緊要町田定細好

山口雷法[0/+0.5]

平半高水真係太鬼

町田要了

兩隊近七次對碰全開客勝

雲加出水未？

角大

人棄我取 半細

成日周圍害人

屌你老母

咁要主客其他啦

墨西哥

似開和

自己度個劇本玩即場好過

雲加要咩

逼害其他清爐

佢其實間接幫緊人既

雲加

收息仔

55

半大

同智蛇對到應一應

唔緊要

想屌多注半大

大大力屌落去

易勝又企硬

智蛇清爐有link？

要睇澳博邊一邊低水再屌落水

我燈。。。。唔入好過

町田

混合過關 2x1
細節
入球大細 星期三 1 山口雷法(主) 對 町田澤維亞(客)
細 [2.5 球] @ 2.15
讓球 星期三 2 水原藍翼(主) 對 濟州聯(客)
主 [0/-0.5] @ 1.92 $

明知山有虎

雷法輸我比雷劈

lm

町田不敗

山口要了

開到派第1個 $100

LM

留名

又即場 分分鍾00到補時先絕殺

咁撚多人出伏水

幫你call定白車

咁水原輸呢?

開到派你

町田必勝

輸死了

如果兩場輸曬呢？

依家已經分唔到正水定反水

睇好濟州

全撚部正

半大仲未開到 垃圾

兩隊妹波

同左藍字同路有點不安

兩隊無欲無求邊開到半大

0.5/1大?

町田上

CHING派咗未

角球冇人買？

派哂

全大未呀

尋晚發覺巴打抽左未

做人比少少大志 1.5半大

高蛇要10.5 11.5大

町田x三星

松本又冇得升 町田又冇得 咁邊隊有得升

山口主場好猛

-6.8k巴就係佢

閪波CONFIRMED

松本點解無得升？

上盤針

和客

你預感?

入波未？

半大未

半場妹波 下半場先認真踢

GOALLLLLLLLL

發下夢先

可能記錯

町田要直升，唔要附加賽

有冇人等緊9.5

又話冇份升？

角大已死

1c

一落9.5即有角
點夠你玩

不過町田沒有日職聯牌照，這也意味著即使他們最終獲得日乙前兩名，他們也沒有升級資格

對唔住囉，唔sick波

拎冠軍做第一隊衛冕日乙 幾撚威水

呢場大角細波

贏波唔需要理由

地頭蟲 之前比馬上日職都唔掂 係日乙屌打

再等過

買左也媽qoo池

2邊0射門
細波了

你講丫 岩岩入左決賽

半大只需

90分鐘

下場先

町田被屌打

2倍半大都炒

低水半大唔會開得出

2C

噢！即係我針了
Hohoho

有無巴知道琴晚法國反CUP個位巴打派咗未

好撚多角

唔似落得番9.5

同問

宣家入11.5b?

oppa big ball ball

未派架原來？

以我所見就無
仲改埋名做-6.8K
岩岩問佢話派咗

角球唔好停

角大gel到

今回の決定は、Ｊ１ライセンスの取得、さらには、より子どもたちに夢をもってもらえるクラブへと飛躍するための経営判断となり、多数の株主の皆様に賛同をいただきました。

既に表明させていただいておりますが、練習場の整備に関しましては、株式会社サイバーエージェントよりサポートの確約をいただいております。なるべく早期に着工し、Ｊ１ライセンスの取得、そして選手のプレー環境の向上に努めます。また近い将来、東京･町田発世界に通じるビッグクラブへの成長を両者の共通目標にして活動して参ります。

チームは現在3位と、選手･監督が頑張ってくれております。今後、アウェイでの連戦が続き、ホームゲームは2試合残っております。一つでも上を目指して一戦一戦、チーム一丸となって戦って参りますので、ファン･サポーター、パートナー企業の皆様、本方針にご理解をいただき、スタジアムでの応援を何卒よろしくお願い申し上げます。

會起球場

大角

求翻譯

雲加唔出？

半年點起得切

山口半格

快撚啲刷角屌你老母

下年先得

東京山賊

即潛?

町田ng?

半和2.15倍派錢

半大針得

我們的足球場，巴打識貨

點解咁多人買半大

G持
利申 買咗半0：1

...半大又輸 我屌

買波從來都係寧大莫細

屌你入波未

呢場點解會買半大

角未？

呢樣真，好少買細角細波

濕地半大有啲危

角球又停
又冇入波
典形閪波

同馬會呀叔有咩分別

客隊有無攻門？

有

suwon有伊巴

多你老母咩 幫手叫啦

馬會精選
兩隊波都無射過

sor 無射門

買大未到完場都有機會
但細一爆就898

無入球 9倍有無人要左 ?

唔知點解 幾有信心 呢場客-1

哪來的自信

其實無，大家咪又係賭仔

入左100

完場一齊睇結果

開角呀屌

廿幾分鐘都係0射門

角

水原三星主力中場薩里奇馳援國家隊本戰缺勤，本賽季他缺席的3場比賽球隊1平2負全部輸盤，其中就包括在聯賽中客場0-0戰平濟州聯兩隊
在韓國足總杯歷史上共交手3次遵循輪流晉級的規律，最近1次交手水原三星晉級，按此規律本戰應由濟州聯晉級
要客

好

咁多人買半大 笑左

可能琴晚贏好多呢 有多餘錢呢

兩隊又冇渣流灘
又肯落底出下波
但係就乜都冇

又同琴日一樣劇本

個哨好似偏客

睇左20分鐘..差唔多妹足...

半大只需入兩球

射50次咪又係一球唔入

町田踢法一係係咁入
一係唔入波
今場明顯後者

9.5都出黎

9.5?

水原藍翼[0/-0.5]

快L啲半大啦

冰哂角想點

呢場轉頭打分析

兩隊踢咩鳩呀？
下下都驚死鳩頂解圍咁，波都未控掂

2邊都收左order
射門先要罰錢

快撚啲刷角

町田試下半場比粒黎先

水原輸 我沖涼浸死

半大針

多你老母臭閪咩 含撚啦你

suwon半大

9.5再現..

打論文先啦

9.5b 入得？

主隊空門飛機

主隊兩碼飛機

2邊都好好戲

門前飛機

水原咁廢都仲有人買

原來無走場...買唔到

山口2碼飛機

唔想入咪出聲

黑社會屌你咩

佢擺撚明想飛機啦呢下
隻腳向上彈既

客隊空曬踢高
主隊2碼飛機

假撚到

半大繼續gel

咁都飛機 你唔好去揸飛機

角大已死 10.5 b jump

乜撚野走場呀屌你老母

10.5 b jump

3C

一準備就角

對咗

1.62大都開唔出真係好撚狗

不嬲1.5x 1.6x d大波係最難開

山口扮咩攻呀

打錯打錯...係走地..

三星goal

派錢

三星fg

水原goal

假對攻
來回高速球

黑社會生生性性唔該

46仔

果然無改錯名

睇黎我條LIST又多一位巴打

町田入未啊屌你老母

巧！

半8啦

半場5C我食角球旗

0-0 super都幾似樣

山口ng超重心

幾重？

含撚啦你

W撚硬 可以gel定頭

山口咁踢法
遲早紅

町田腳都唔起

山口遲早輸12碼

阿道

迫害半大

ON9半大

英雄所見六筒

唔通要補飛

3C呀

4C

60分鐘先有紅格

4c

5角

町田入未

月巴 你點會買半大架

你要咩牌子既？

個前鋒太矛

筆字巴D圖呢

見2.5/3大波外圍幾有機會咪博下，不過小注姐

山口對家

主隊單刀撻Q

山口又炒單刀

個頭巾佬傳比前面龍

再假D啦

幾時換走個前鋒

單刀送比對面龍 唔好再假d

球探當中龍射門

單刀又炒 2碼又飛機

想報ICAC

改名做閪口雷法啦屌你老母撚鳩賭仔

角呢？入球呢？

默契和波

細波大角賽事

山口又差啲

仲有半格 不過今場似德島果場會比人絕殺

山口禁區外勁射 唔中龍

刷角啦屌你老母臭閪

補左9.5s有啲on9

含撚啦屌你老母臭閪

閪波

山口入未

水原平時又唔見你咁勁

又黎玩最尾絕殺入一粒

10.5s都震啦下話?

垃圾日假

琴日個場

山口㩒屌同我上

SUWON半大未

今次唔驚德島劇本啦
85分鐘買哂兩邊NG
點輸

山口快入

町田hoball

開個0:0

Jj快入

上半應該有一球

角大易到

山口半場入番粒先

町田邊路連波都控唔到
帶帶下會推出界

1.5b?

三星GOALLL

10

1折放 山口 半大

好假呀兩隊

緊係啦屌你老母

角呢

瘋狂界外球

上半咁假 下半應該係咁入波

山口組上次已經1.5大波都開唔出 真係怕撚左佢

山口入返粒先

1:0

町田比人姦完未

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

免費都冇人收la

Goal 1:0

6C

半6-8c叫爆

半場角大CASH

客fg快

點樣可以唔起腳都有3隻角

半場6C就角球旗插屎眼個條友 幾時會插?

2.15倍成功開出

町田和客

佢怕怕，收返了

町田無得升就咪阻人發達

半6全？

慣例係走數

買半大果d RIP

全8 大家開心

角大cashed

11ok了

00 垃圾

屌買左5千半場0.5球大 1.41賠輸埋 ifc見啦

想睇

全6

山口有樣嘢好就係佢知道自己要攻

9.5s 震緊。。。

點解個賈賓菲狗仲有面目留喺波po 唔撚知醜？

9.5s都買 好勇
買咗10.5s都震啦

無12.5s都唔敢入角細啦

JJ聯山口上呀

冰封角球ok?
臨完半場都要刷多角我屌左出聲

客fg抽巴打含撚

水原藍翼 對 濟州聯

近況黎講 原水主隊 和>和
反之濟州聯 作客 敗>敗>和
簡單黎睇 水原主隊都幾穩 只係欠缺一啲攻勢

不過水原原本個主帥 近前一段時間 番左黎 相信會改變左打法
絕對會多左攻勢
同埋今場主場 優勢更加大

濟州聯 近戰都只係打排名較低 相對容易嬴
所以近期嬴波都只係打中下游既隊
當今次打番實力有咁上下既水原
而且仲要作客 相信幾大機會 會大敗

水原藍翼[0/-0.5]

利申:9up

-------------------------------------------------------------------
同埋想支持下既 都可以入tg channel
當紀錄又好 支持又好 (不過唔係幾識用 )

五六日聯賽 都會分析唔同既聯賽 盡量挑選有信心
希望勝率達十場中八/九場

刷完角未，屌

SUWON半大呀

町田唔刷角唔識入波架

西部肥牛表示參考下

又走數仲要日日比人追擊都仲留喺度 果然要留返啲錢去青山

how to gun

10.5b中硬

韓狗一射波就封盤

多謝

好心冇膽就唔好咁口響

泡水3-2 2-3 大波 叫爆佢

開個半大先啦

睇住山口黎幫你叫

支持

泡狗開個半大先啦

町田入波先

有無人有之前蔚山80分鐘1-0踢到3-3，入波隔左一個攻勢吹fake再比12m條highlight,想警惕世人

邪乜鬼 實開到11角
係唔知角細幾時入好

4min 1-0
45min 1-0?

1-1

刷角

町田要絕殺

以為真 支持

日乙角大又要開始叫

町田1.5b

角大定入球大好

支持 2.5b

10.5

代馬會多謝你

町田
角大

已經6角
唔使叫

町田門前飛機

咁都可以唔中龍

依鑊真係馬會多謝你

再買半大斬手指

秒goal半細

和波格

Jj按屌

10.5b 入？

半6全6

山口上

半大呀

山口正氣

你咪唔好叫囉 我叫關你撚事咩

仲未block？

60 分鐘睇下町町去唔去先 山口廢到仆街

半大慘死

0.5/1 all in

山口正氣啊！

7c

01未

山口刷角丫唔刷點贏

場波都幾撚悶

1.5b@2.6

有無link

1.5s 早知入啦屌
1球都唔知有冇

山口快d入番粒先

好似尋日場日乙

絕殺

J田射過未

好似真係又最尾絕殺

有0.5拉

山口正氣啲啦

日乙賤種波，再買斬手指

客隊差d goal
屌

中島裕希食屎啦

8

町田肯入未

收盤熄燈先會入

町田上力

角大咁易

咁多攻勢0射門 町田

正狂刷角

田田唔入，就主入

快d刷多五角

你無買？

日乙

比多3C

町田 唔fg點得

9.5入左高水 等收錢

收嗲啦

8c 完場 大家開心

快刷角啦bb

三星下半出黎入多粒先

9c

G Chi

町田入未呀

屌町田0射

9

10.5s點頂

買唔買S好

-2

町田快手

入咗11.5S gel硬過鐵

買對家就神勇 買你就0射 食屎啦町田

燈狗

燈田個龍勁左
有10個迪基亞

我都係

主隊單刀又唔入
屌

-3c

町田入未呀屌

町田個龍救左町田幾多次

還我四大聯賽唔想再賭西波

叮田好危險 .....

俾多四角

10.5b都話架啦

唔係町田個龍勁
係射波條友咁大個龍唔射
一定要射中間
知咩事啦

町田快入

唔俾 冰

終於比牌

我想去屌町田妹 入未呀

10

屌你老母急屎

町田fg

三角

屌打清楚少少啦 心臟唔好

11

十一屍

11c達陣

俾多兩角

山口精神

角大EZ

有無咁多角呀

15.5b

因為似要就入波

有無咁西多角

等多隻角就足水

兩角

精唔精神？？？精神啊！！！！

賣分狗入未

70分鐘仲未入波

15.5s

70分鐘都未起腳

13.5b

fg求派

町田係咪想全場0射門

無柒頭

話左角大

Gel

屌你老母買大開細買細開大點賭

倒錢落海

會追和 信我

山口 0.5/1 入球大 快買

未

2018

高士路變咗買角球

0:0 完場大家開心

俾多兩角唔洗多兩角就得

清 下場有咩心水

12c

泡茶2.5b

以前係下一球同大波

完場前入波先爽 下盤gel全場渣都無

送角

穩到

唉屌 有無咁多角

11.5 cash埋

次次單頭日乙一定係閪波

已經浪費咗75分鐘

2.25高水入咗

收到風會0-1完

有冇可能0射

日假

咩風

0射門點入
波

1-0先岩

goaaaal

勁

町田上場又咁勁 今場唔係唔贏呀？

0-1

輕鬆

GOOOOOOOOOOOOOOOAL

批准

町田入波未

叮叮goallllllll

屌...

吊垃圾

Goal

買緊先黎入

一起腳就入

Gooooooooooooooooooooooooooooooooooo

町田好野

正

高蛇又中！
日假大王

1射就入？

濟州

兩場對家

補個主Ng gel

我田

三星佬

收到風
0-2

町町町町

泡菜仔追和就掂

原本就勁
睇少d球探睇live啦

2.5s頂住
水原入波

0-2 之後 3-2 你點算

智慧燈兩場中哂！！
對家

講左

2:1一世球迷

町田2 0波膽

75分鐘輸左1舊水 又要追數

勁? 睇左咁耐 無起過腳

咁我認輸

大波cashed

Goooooooooal

町田3比0 派3個100

Lm

我

客3.26倍FG收錢，10.5s當送俾狗會做帛金

客隊入多一球一世球迷

有
30號射高曬

超高水上盤

危險進攻多不過無資格升班怕佢放水

主追和未

咁我戒賭啦

主ng 唔中問馬會拎番

不過好彩買埋客勝
頂住

狂c

明明就唔弱 上半場做不射男 輸我幾k 半客

仲有11分鐘 頂住

我了 多謝

町田入多球

是但一邊入多粒

今晚又有No goal盧高

濟周 水原 上呀

15.5s 頂住

補客ng la

JJ聯快手追返球

2:1/1:2派10雞買六合彩

2.5大

田丁田1射就入

Tg係咪死左？

14.5C細 有2.19
宜家13C

山口盤 頭5抽1（開半）抽2（全格）$200

唔入俾人入啦屌

13c

JJ 快

韓假大波ok?

好人好姐買山口

求其入多粒啦 最好町町入

主隊落後換走中場入多個守
上盤應該冇問題

町田 水原入多粒ok?

引主引到

又一C

14c

85分鐘山口入波

2c more

冰c

停c未 屌

入完14.5s就有c

町田再入多球先

冰呀

冰